中共又玩分化...不割蓆，再加多份冷靜

地鐵唔係爆好多都全封，唔同鋪落閘。
之後等大家遊行嘅時候不斷爆新鋪，影到有唔同人畀人私了，等等等等。

目的係為左畀國際睇我地變成黃背心，同文革紅衛兵扣上帽子。

今日連登大量水軍分化，令勇武嘅更想勇武，想和平嘅更和平，分化成個連登嘅風氣，記住之前做過嘅事，勇武要有底線，大量文宣先可以做到cover 返，唔好失焦。

其次係想停民主法案，不停爆新野對文宣影響都幾大，由其國際，大家唔好為一時之氣搞到民主法案停，呢一刻藍黃歸曬邊，同時大家會好易就發現到藍嘅廢老大部分無錢係唔會做野，其實對個局勢影響根本唔大，你睇少左幾多撕紙狗就知。

但傳媒唔同，不斷加強破壞只會幫對面做文宣，令國際唔能夠去支持我地，講緊係不斷加強破壞，而唔係有底線地破壞。

呢一刻大家最緊要煲大暴政，減少出醜，等民主法案過就再決定。

記住一樣野，不分化不割蓆，仲有幾樣野。

要有目標，要理性，有底線，仲有十日，過左民主法案，大家再點玩都無問題。